［文宣入］元朗恐襲事件 已搞臭元朗嗰朵 嚇到啲人唔敢買元朗樓

問題係冇警察!冇警察!冇警察!冇警察!冇警察!冇警察!冇警察!

ＹＥＳ！！

元朗城寨三不管地帶由鄉黑南亞大陸人組成

其實唔係好事
到時變左只有深藍係果邊
遊行甚至議會都會輸
呢啲時候更加要爭取元朗人支持
等佢地同黑勢力分裂，裡應外合

冇錯

借位 順手幫推 麻煩幫幫手

【越洋幫拖】喺美國嘅香港人想收集警暴證據交畀美國警察同議員

新城寨

講報紙係唔係主力比人拉果啲都係屯門頭馬？
文宣可以講元朗恐襲當日啲黑社會既地盤係屯門既，令屯門跌埋

到時元朗就係鄉黑 x 南亞 x 黑警 x 大陸人，DLLM諗起都興奮，衰撚過印度

推